<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de David Malpica</title>
    <link>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de David Malpica</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Durante el desarrollo de mi ruta de aprendizaje en Launch X, he aprendido principalmente:
 Git GitHub L칩gica de programaci칩n Python Jupyter Notebook HTML 5 CSS 3 JavaScript DOM API&amp;rsquo;s NodeJS  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador/a de software</title>
      <link>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
De forma personal el desarrollo de un profesional en el 치rea de software se basar칤a principalmente en:
 Comunicaci칩n Honestidad Equilibrio personal Dedicaci칩n  Aclaro que esto es de forma personal, ya que para mi personalmente es lo m치s importante.
游</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://david-malpica.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
